PS4線上狀態：顯示為離線！！

有無ching驚比人笑咁做緊

好凍，攬住我

有Friend 睇你Status 咩

其實無

像我這一種男人

行雲千片 悠悠是青天

如若你愛我 直接坦率表態

為我家園 心內作興建

請相信最後能戰勝 就憑拼勁

wowowo緣與份

見樓主貢橙
專登開ps4陪佢

玩myteam

未老是天 但人會變

是信者太天真

原來有人同我一樣

一早無左psn

Add me psn

擇低哂名